防暴警有防火衣,但福建幫無

大家千祈唔好玩火
真係好危險

push

食煎炸嘢多熱氣呀

唔好玩火呀

In 魔法師 we trust

ho ball

好難分喎

獲獲都自己衝出嚟叫
再唔係問下佢
佢地一定大聲認係

防暴真係有

綠色果件咪防火囉

我覺得佢地果件係防唔到火 正常防火衫會好重好似消防果件咁

呢個可以研究吓

消防嗰件都係1093度頂到8秒，同埋睇新聞係話著得耐會焗撚死（熱衰竭致死）

但次次有火燒到狗都好似無乜事咁

其實已經講過普通裝備冇冇任何一件衫係真正防到火，只係抵抗到幾耐，著住防暴衣都應該頂唔到十秒

有邊次真係燒到上身，係得今次咋嘛，次次都只係周圍爆

只有一個方法可以有效打擊藍屍

防火係唔蔓延唔上身 都係會熱會灼傷